Данный проект является тестовым задание на должность Junior php developer

Часть​ ​No1​ ​(обязательная) 
Создайте   веб   страницу,   которая   будет   выводить   иерархию   сотрудников   в  
древовидной​ ​форме.  
●
Информация   о   каждом   сотруднике   должна   храниться   в   базе   данных   и  
содержать​ ​следующие​ ​данные:  
○ ФИО;  
○ Должность;  
○ Дата​ ​приема​ ​на​ ​работу;  
○ Размер​ ​заработной​ ​платы;  
● У​ ​каждого​ ​сотрудника​ ​есть​ ​1​ ​начальник;  
● База   данных   должна   содержать   не   менее   50   000   сотрудников   и   5   уровней  
иерархий.  
●
Не​ ​забудьте​ ​отобразить​ ​должность​ ​сотрудника.   
 
 
Часть​ ​No2​ ​(опциональная) 
1. Создайте​ ​базу​ ​данных​ ​используя​ ​миграции​ ​Laravel​ ​/​ ​Symfony. 

2. Используйте​ ​Laravel​ ​/​ ​Symfony​ ​seeder​ ​для​ ​заполнения​ ​базы​ ​данных. 

3. Используйте​ ​Twitter​ ​Bootstrap​ ​для​ ​создания​ ​базовых​ ​стилей​ ​Вашей​ ​страницы. 

4. Создайте   еще   одну   страницу   и   выведите   на   ней   список   сотрудников   со   всей  
имеющейся   о   сотруднике   информацией   из   базы   данных   и   возможностью  
сортировать​ ​по​ ​любому​ ​полю. 

5. Добавьте   возможность   поиска   сотрудников   по   любому   полю   для   страницы  
созданной​ ​в​ ​задаче​ ​4. 

6. Добавьте   возможность   сортировать   (и   искать   если   Вы   выполнили   задачу   No5)  
по​ ​любому​ ​полю​ ​без​ ​перезагрузки​ ​страницы,​ ​например​ ​используя​ ​ajax. 

7. Используя  
стандартные функции  Laravel/Symfony, осуществите  
аутентификацию   пользователя   для   раздела   веб   сайта   доступного   только   для  
зарегистрированных​ ​пользователей. 
 
8. Перенесите   функционал   разработанный   в   задачах   4,   5   и   6   (используя   ajax  
запросы)​ ​ ​в​ ​раздел​ ​доступный​ ​только​ ​для​ ​зарегистрированных​ ​пользователей. 

9. В   разделе   доступном   только   для   зарегистрированных   пользователей,  
реализуйте   остальные   CRUD   операции   для   записей   сотрудников.   Пожалуйста  
заметьте,что все поля касающиеся пользователей должны быть  
редактируемыми,​ ​включая​ ​начальника​ ​каждого​ ​сотрудника. 

10. Осуществите   возможность   загружать   фотографию   сотрудника   и   отобразите   ее  
на   странице,   где   можно   редактировать   данные   о   сотрудник.   Добавьте  
дополнительную   колонку   с   уменьшенной   фотографией   сотрудника   на  
странице​ ​списка​ ​всех​ ​сотрудников. 

11. Осуществите возможность перераспределения сотрудников в случае  
изменения   начальника   (бонусом   может   быть   то,   что   вы   сможете   это  
осуществить   с   применением   встроенных   механизмов/парадигм,   предлагаемых  
Laravel​ ​/​ ​Symfony​ ​ORM).   

12. Реализуйте   ленивую   загрузку   для   дерева   сотрудников.   Например,   показывайте  
первые   два   уровня   иерархии   по   умолчанию   и   подгружайте   2   следующих  
уровня​ ​или​ ​всю​ ​ветку​ ​дерева​ ​при​ ​клике​ ​на​ ​сотрудника​ ​второго​ ​уровня. 

13. Реализуйте   возможность   менять   начальника   сотрудника   используя   drag-n-drop  
сразу​ ​в​ ​дереве​ ​сотрудников. 

14. Создайте   структуру   базы   данных   используя   MySQL   Workbench   (не   забудьте  
закомитить   проект   MySQL   Workbench   в   git)   и   сгенерируйте   файл(ы)   миграций   с  
помощью   Laravel   /   Symfony   из   существующей   БД   MySQL,   или   прямо   из   файла  
проекта​ ​MySQL​ ​Workbench. 